原來周杰倫都有入場睇波

但點解佢都要坐山頂位